[突發]有個婆婆係太子站出面燒衣

如果831真係死左人，今日好似係頭七

今鋪大撚鑊
最想炒車既可能真係發生左
幫手置頂啊！

婆婆
辛苦哂

rip 個仇等香港人幫你報

可唔可以訪問下佢

嘩嘩嘩咁既野有人負皮！？
好驚真相出街！？

琴晚都有 係其他出口

保護婆婆

問下個呀婆有冇details

我覺得唔好啦
保護婆婆

阿婆見到啲野

元朗9.9七點半有人鏈

根本就死咗人

手足你細細聲問下佢先

唉

無腦撚
燒衣就證明左有人死

婆婆係咪見到有朋友仔

今日才是頭7！8月31日晚上11:40分啲狗才開始捉人，所有傷者9月1日凌晨15分才開始送到醫院

證緊堅既你去太子三跪九叩？

雖則唔多樂觀
但睇黎大家對住今個禮拜D奇案
口講魔警殺人
心底都係想炒車

補足多句，其實斷頸椎既同人生退役已經無分別
咁係咪吊住條命就可以俾班魔警繼續？

辛乜撚野苦哂 講到令人誤會咁

個婆婆會唔會其中一個死者家屬
有無巴打可以問下佢

希望唔係婆婆屋企人

可唔可以訪問嗰個婆婆加拍片

婆婆係普通同路人定其實可能係....死者家屬...?
現場有冇人可以細細聲問下婆婆

又或者可能有陰陽眼/神婆？
唔似家屬？

我想炒車喎

??

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

麻煩在場手足問一問婆婆

推到有人問

唔可以太易相信一啲野

辛苦晒

大膽假設， 會唔會好多義士被禁錮， 正逐批被自殺？
831果日龍小姐話見到個嘔白泡的左上往石硤尾方向，架車應該唔止一個人，會唔會去曬車廠困住？
可能性感覺好低但係有冇呢？

點解唔直接問下

快啲捉住佢黎問啦

應該死左1-2個

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

問下啦

至少睇住今個星期咁多奇案
我覺得真係殺左都唔奇
香港狗可能仲有少少節制
武警我唔信會有

有冇人係現場直接細細聲問下婆婆?

薑係老嘅辣

老老實實，尋晚係咪有人落過月台灑奚錢？
朋友搭車經過太子站見到月台有溪錢
有冇今日搭車經過太子站都見到？

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

不排除新屋領都有死亡事件

問下佢係咪睇到野

721 831

啲啊婆除時睇到野

一陣啲犬發現又要捉

pish

問到嘢唔好 Po 上網住，即刻keep聯絡、搵議員/星火、陪住佢

Push

一日未有CCTV證明唔到我地炒車
事實上即使有都未必完全排除得到
身邊好多人都信左架啦其實 包括我

其實我唔太支持問/採訪，保護返婆婆

有人燒都覺得要怕炒車
條屍係你面前都會覺得係吹氣公仔
俾你睇CCTV最多同星期二一樣
唔會隔住個mon知到生死架

唔好怕炒車怕到幫對面答埋
交出真相係對面既責任
唔好咁低能去嘗試係99%出唔到答案既上面搵野check
特別係見唔到屍同pornhub無片就蓋棺話fake new個班

生要見人死要見屍

不如問下婆婆啦，可能炒車呢

如果係真，佢應該拎唔返條屍，睇下我地點樣幫到佢仲好啦

咁你信唔信逃犯條例立法後, 中國會用莫須有罪名拉你?

又冇新聞婆婆應該唔會貿貿然走去燒衣
呢個年紀可能係睇到啲嘢

我想炒車呀屌你

燒咁少野

搵人同佢傾下計 唔好訪問影樣

你估咋嘛？

推

婆婆多數冇上連登
但婆婆都信有人死先會燒衣...

點解唔問左先
你唔影相篤婆婆出黎都係一種保護 到時點講事實出黎係你自己諗

婆婆應該知／睇到Ｄ野
麻煩手足同佢傾下計

有冇記者可以問下

可能佢有陰陽眼

炒車機會唔大...

希望炒車啦...

有無人幫手睇住個婆婆呀

婆婆多謝🙏🏻
希望炒車 但如果係真
手足們一定要保佑我哋幫你哋討回公道啊

唔問你點知發生咩事?
可以查證更多資料你唔查 咁你post上黎做咩?

通常老人家對呢類野好敏感

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

好驚

婆婆冇事嘛

附近巴絲幫手問下？

會唔會打埋小人

尋日封左 應該無

Who are those fuck off who give負皮!

I recommend LIHKG bans those accounts that give負皮!

開遮陣包實婆婆睇下有冇人阻止

婆婆

尋日先係頭七

新屋嶺冇死過人我就唔信

Rip 保護婆婆

有無上前問婆婆因咩事燒衣,可能因為仲係舊曆7月呢

阿婆可能有親人死左係831入面

On9仔舊曆八月十五都就到

認真 頭七唔係就咁七日 每一個人唔同

比人打斷頸的送院有意識但可以中途死亡

推
婆婆好有心

證明對家真係好驚人查落去

一定要沉冤得雪啊

要問清楚婆婆先可以保護到佢

9月1 封左全日喎

無論點 唔會相信政府

婆婆，多謝你，好心有好報，身體健康

on9, 最保護到佢既就係公開佢身份，咁以後有咩事政府就水洗都唔清
如果無公開，過兩日被自殺都無人知

連婆婆都心水清過我地

以前軍犬咪又打死過的士佬

我覺得會唔會向家屬扮仲在生？
因為成個禮拜 無人出嚟報失

希望炒車

喃嘸阿彌陀佛

係喎，有佢地手機

香港係咪有廢置嘅車站or 月台 有無機會用咗嚟做班狗嘅據點
頂 諗起 '西營盤' 嗰本書啲劇情
希望係我睇書睇上腦 FF too much

我諗到係廢校
例如屯門基良小學

經常有黑警車出入去訓練

根本無咩人會入去

唔係婆婆！ 係手足！

RTHK唔係fc左冇死人？

英國國旗婆婆去左邊

佢地只係根據已公開既資料
再搵番當晚在場既救護對照

問題係始終有2個鐘無記時份
一日唔出完整版CCTV一日就無人信無死人

冇人問？

有冇人問呀？

好耐無見 香港人行程表

好多活動 辛苦大家喇

呢排連登俾人瘋狂洗版
完全無行動POSTsssssss

見到行程表 好開心

明天 遮打見

聽日係撤回後 第一個有不反對通知書既集會
一定要多人

點知。。。。。。。。。。
但我一定出， 要珍惜遊行集會的自由

唔係

不推文回覆

失禮講句
係咪死人 根本就對事件無幫忙

我當FC左係死人啦, 又點啊
係咪可以靠呢單野一下子解決敵人啊? 唔會lo

如果FC左冇呢? 浪費左時間 + 降低公信度
輸的機率就真係實實在在大幅提高啦.

如果輸左的話, 就算比你FC係真, 都冇人幫到手啦嘛?
唔該專注返其他野到

如果你係要堅持的, 唔該你睇下呢個POST再說

一定唔可以就咁算

RTHK話睇街外CCTV有3個傷者係油麻地出
但D重傷既人運向調景嶺方向

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

我無嘢講

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

明天正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

你話重傷嘅人運向調景嶺方向，係邊度講的？ 咁咪好吻合？

上面有巴打講,一陣再番去睇下係咪真

831果日龍小姐話見到個嘔白泡的左上往石硤尾方向，架車應該唔止一個人，會唔會去曬車廠困住？

所以之後九龍灣都封埋站（本身9龍灣都冇事）

有仇報仇，有怨報怨。殺人填命，天理循環。

推。

我黎嘅，更正番先，我唔肯定係邊個講石硤尾方向，好似唔係龍小姐講的。佢好似淨係話四個消防的走咗。

更正番先，我唔肯定係邊個講石硤尾方向，好似唔係龍小姐講的。佢好似淨係話四個消防的走咗。

下晝唔停太子之後，大約5點半，搭綠線往調景嶺方向，經太子月台時，望到蓮花幅牆前面有好多似溪錢嘅白色紙

封左站後，大約5點半左右我搭綠線往觀塘方向，經太子月台我望到蓮花牆前地面有好多紙

我下晝5點幾時見到有！

我諗會唔會尋日未封前手足落去灑
如果佢地冇咁大家知乜事啦

到底封站前有無？
當時我無諗太多，係估有手足封站前去散溪錢，好似尋晚去Hyatt踩場時咁

唔通婆婆屋企人